室內無限目的係幫商場同企業

室內商場同企業可以有能力舉辦多人活動
幫香港經濟
室外限50大家都知咩事啦